有無人睇開泰國BL劇(189) #1有BKPP post link 睇完熟肉歡迎瘋狂討論

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

2) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月30號首播

2) SaifahZon Story 11月26號首播

3) My Bromance 2 12月9號首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) Between Us 21年首播

6) Love Mechanics 21年首播

7) Lovely Writer 21年首播

(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(5)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’BrightVCEarthMix
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang，詳見#1術語表解釋

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

突發 FROM NADAO TWITTER BKPP

lm

P’Zee留名

推

泰好聽

總之唔好聽
唔好開YT
唔好開TWITTER

你唔明架啦
(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

痴撚線
原本首新歌仲有PP版
四重咗cover
自行斟酌打開

深情BK版

柔情PP版

魚仔有冇yt 版？

me
我覺得佢得意過bk
bk個樣係劇入面好崩

kindle好似要us定jp credit card先買得

劇外おk la
中上囉

咁又點
我bf仍然係屌仔

咁最後咩事

我都想改名啦

P’腸 人地03年嫁

算把啦你

唔係13年就得啦

年下痴情忠犬

bk?

bas呀 雖然bk都係年下痴情 但未夠忠犬feel

年下忠犬我認為得perth

mean jimmy 5050
ohimself都有少少似既

新入坑嘅表示追Po前留個名先

hi nong

(努力追Po中)

想格劍要等多排先啦

呢個ok

笑咗

tu

有無人有睇I told sunset about you
啱啱j咗頭三集
好正

新mv

[member]nadao, p boss , 你地好野
[member]

[member]半工讀+1，我插針咁得閒就上黎追po煲劇[
好彩宜家肺炎，少左出街，得閒就煲劇/member]

新post
有無人睇開泰國BL劇(190) Nan Na

[member]
係咁狗嘅咩
一陣追返睇下咩事
屌如果係咁真係幫唔落[/member]

[呢m個e係mb咩e玩r][/法member]

[mean]mean撚到[/mean]

[mean][/mean]

係咪嗌左老細做媽咪

男校成日都咁玩架啦

hmm
唔評論

請問係 可愛受保護嘅形像
可愛受 保護嘅形像

我點解讀先岩

cake boy

依家唔係不不維護時間

唔怕話你知

一星期最期待嘅時候到了！！

啱啱呢個禮拜我好似完整睇左三次EP1

今晚有D眼訓 靠你啦

mike 朱

地下情setting?

抖二玩腳仔

漏咗開頭，唔係斷正咗抖二沖涼咩

直男會咁玩嘅咩

定直男先會咁玩

貓定狗呀

想同直男咁玩

Gunsmile

gunsmile

2gether番外篇咁

好似個個都鍾意chon 咁

用刀開箱jm9

溝水嘅

到1001 請到新post繼續

痴線 咁樣溝唔到仔架啵

Neo 追鳩仔？

之前睇my tee覺得neo仔好可愛好純情
而家mk到
以前真係似弟弟 而家可以食住khaotung

我對佢嘅印象係school olympic踩氣球好勁
呢度佢個髮型同眼鏡出晒事

做多咗喇

恐同即深櫃啊P‘Thon

笑到仆街

醒下啦ton，得你一個啱咋

屌

toptap跳舞

Gmm作風

同屋得佢一個係直 唔好玩啦

pt2已經露咗 唔好咁貪心

佢先係另類嗰個，仲咁有自信

thumbnail發生咩事lollll

呢套抖二好似好玩過2gether

3個嚇死

cls

jan

Jan原來做雞

點解要帶三個gay叫雞

屌會唔會有心理陰影

求jan心理陰影

Jan下集點解會到佢哋屋企 笑到我仆街

唔洗對TC咁高期望 每星期笑下開心下就得